覺唔覺拳擊根本係重量級先好睇?

根本兩個大舊佬先好睇
淨睇個身型都嚇死人,拳拳到肉,力量表現
兩個115磅既打,馬嬲咁

係，好似足球咁，睇都睇西甲啦，唔通睇港足？

第一幅覺得條頸會斷, 好暴力
我覺得計下分完場會斯文啲囉

睇拳擊又話暴力

曹星星真係瘦得好緊要，成個肚凹左入去，好似勁減磅用身高屈人咁

個個人接受程度唔同既 暫時覺得中量級個批最好睇

五月天呢D 150磅都打到隻龜咁啦

呢d有時睇到爆曬呔兩條友鬥un..

重量級既力量太勁
多數都係ko黎分勝負

其實係,踢波都係最top水平聯賽先多人睇

要知道
雖然拳擊係運動
但拳擊其實係一種好有效率同好好既實戰武術黎
拳手就算平時都係一樣好好打
咁重量級拳王就自然係最好打既拳手
中量級再勁都贏唔到一個重量級第尾既人

你咁講就錯啦 無可否認重量級係力量取勝 多數ko完場
但係拳擊好多技巧野唔係正係講力量 啲步法 走位 組合 閃避
唔好唔記得manny pacquiao做過八個量級拳王

睇君如打我不如睇你阿媽個波罩你好過

好睇過你用個keyboard打飛機

港足=小朋友挽泥沙

中左拳會真係好似撞車咁

自問唔打拳，但高大過曹星如兩個頭
佢打成點我都覺得似小朋友

😨

Mma最好睇

猩猩 同 馬嬲 既分別

prince naseem幾有娛樂性

係連登GGG同Canelo 都係垃圾

輕量級果D 如果比出腳會好睇好多